腦殘藍屍準備做野

岩岩諗住揾工唔覺意見到 記得擺多d野係街唔係佢地無工開好慘慘豬

利申： 發夢發到俾人炒左 巴求工i

推

所以我地刺激緊個經濟 幾多就業機會

咁撚低人工嘅

朝9晚6先6舊, 食維隱費夾棍都已經係無本生意, 班友仲要食水食咁深, 真係喪盡天良

推啊 幫佢宣傳

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

600蚊分分鐘被召喚神獸，憨鳩先會做

一齊報名。